點解顯示卡個供電接口要設計喺頂，而唔喺右邊

一般機箱無論點走線
應該都係右邊嘅話會方便啲

好似呢張圖咁
要咁樣屈條線先插到

就算好似呢張咁插
閂側蓋都可能要頂住條線

係咪有咩特別原因專登咁設計

顯示卡長度會頂住

短卡側面
長卡係底就岩